有無巴打陪我雙排lol

金3
Main中上
搵個巴打陪我打幾個鐘解悶

番緊去，可以troll你

金3就咪撚玩lol啦 仲要打積分

巴打加油
想當年season 2我打完都係得銅四 到結算個一刻銀2
今時今日已經鑽石，俾多十年我就菁英了，打機同做人一樣最緊要堅持唔好放棄

咁要點先玩得呢
你咁叻唔見你打電競
由幾時開始打機都要問人地意見

你係想爬分定輕鬆玩

新手路過

有時間可以打下
唔好覺得我廢就得

我陪你打

屌你打唔打呀

今晚先啦
女朋友今晚返屋企